有冇諗過係時候轉白衫

班黑底都係白 不如全世界著白衫

白衫好小學雞 黑衫型啲

啱

Black bloc 呀保護人群呀
唔係淨係象徵

之前有講過但冇人理

一齊打混戰 佢地見到黑底都唔知搜唔搜

全世界一樣色就得

你估黑警會唔認得自己友 咁撚豬兜就唔好做軍師唔該你

轉左白色，一陣黑社會做過乜都畀CCTVB同黑警入左我地數

講真，黑色而家俾警犬Tag左。
真係驚㗎有啲人，俾🐢逗喎！
好似今朝喺觀塘畀人拉咗嗰八個人好似都係著黑色衫。
其實遊行完，我覺得已經唔使要著黑色衫。。
因為我覺得唔好畀人落單最緊要。

豬兜 第一下散水鬼認到樣咩
普通市民就唔著得白衫 而加點左相黑衫就逗
你叫d和理非點去
成日都話走果陣換衫
上過前線都知就係無時間比你斯斯然咁換
換到都係早走既和理非炸

你叫人著白衫個原因係因為黑社會都著白衫 我同你講黑警係唔會唔認得黑社會班人 你著黑白灰都會查你 再者你係和理非無武器唔使驚俾狗查 更加幫到勇武手足唔使俾人點相 你唔撚使係到搬龍門帶風向害人 下面唔使再覆推返啲有用post

和理非就唔會收物資？
而加就係到做到鬼打鬼咁

黑白都唔著, 扮市民
要打都係黑幫,警犬打我地
又可以有新聞

黑色特別難認ga

肚腩都遮埋。。🤣

p.s.: 扮路過市民

不了

轉你老母個臭閪

決不著白

你地全部著白衫咪會嚇到全世界罷工囉